msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Language: zh_CN\n"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:92
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:119
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:128
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:92
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:119
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:128
msgid "(Pro Feature)"
msgstr "（专业版）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:146
msgid "60+ More Hover Effects"
msgstr "60+更多Hover Effects"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:165
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:166
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/render_box_contents.php:25
msgid "Add New Image"
msgstr "添加新图像"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/widget.php:94
msgid "Alt"
msgstr "Alt"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Alternate Text"
msgstr "备用文本"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:22
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:22
msgid "Alternate Text (img tag alt attribute)"
msgstr "替代文本（img标签alt属性）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Animation Speed"
msgstr "动画速度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:149
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:149
msgid "Animation Speed (eg: 500ms or 1s)"
msgstr "动画速度（例如：500 ms或1s）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:143
msgid "Audio Sound Effects on Hover"
msgstr "音频声音效果对悬停"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:53
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:115
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:53
msgid "Auto"
msgstr "汽车"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:68
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:68
msgid "Background Opacity"
msgstr "背景不透明度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:80
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:80
msgid "Border"
msgstr "边境"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:110
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:110
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:119
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:119
msgid "Border Radius"
msgstr "边界半径"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:92
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:92
msgid "Border Style"
msgstr "边框样式"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Border Type"
msgstr "边框类型"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:83
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:83
msgid "Border Width"
msgstr "边框宽度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:149
msgid "Borders and Frames"
msgstr "边框和框架"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Bottom"
msgstr "底部"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:133
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:133
msgid "Box Shadow for border. (h-shadow v-shadow blur spread color)"
msgstr "边框的框阴影。 （h阴影v阴影模糊扩散颜色）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/render_box_contents.php:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:45
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:103
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:45
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:50
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:50
msgid "Caption Alignment"
msgstr "字幕对齐"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:62
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:62
msgid "Caption Background Color"
msgstr "标题背景颜色"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:48
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:48
msgid "Caption Text (HTML tags can be used)"
msgstr "字幕文本（可以使用HTML标签）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:64
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:64
msgid "Caption Text Color"
msgstr "字幕文本颜色"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Caption Wrapper"
msgstr "标题包装"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/widget.php:113
msgid "Caption alignment"
msgstr "字幕对齐"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:54
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:116
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:54
msgid "Center"
msgstr "中央"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:44
#: image-caption-hover/plugin.class.php:164
msgid "Changes Saved"
msgstr "更改已保存"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:36
msgid "Check to enable shortcodes in caption text box"
msgstr "选中以在字幕文本框中启用短代码"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose background color for caption"
msgstr "为字幕选择背景颜色"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose border type (available in pro version)"
msgstr "选择边框类型（可在专业版中使用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose caption overlay position (available in pro version)"
msgstr "选择字幕叠加层位置（在专业版中可用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose color for border (available in pro version)"
msgstr "选择边框颜色（可在专业版中使用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose hover style"
msgstr "选择悬停样式"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose text color for caption"
msgstr "为字幕选择文字颜色"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Choose to open link in new tab or same"
msgstr "选择在新标签页中打开链接或相同"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:145
msgid "Custom Animation Speed"
msgstr "自定义动画速度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:40
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:148
msgid "Custom Width and Height"
msgstr "自定义宽度和高度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:96
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:96
msgid "Dashed"
msgstr "虚线"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:30
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:163
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings.php:5
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:164
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:8
msgid "Display"
msgstr "显示"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:147
msgid "Display Caption at Bottom or Top"
msgstr "在底部或顶部显示字幕"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:95
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:95
msgid "Dotted"
msgstr "点点"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:98
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:98
msgid "Double"
msgstr "双"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:164
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:165
msgid "Duplicate"
msgstr "重复"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:459
msgid "Editor"
msgstr "编辑"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:33
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:33
msgid "Eg: [ilightbox id=\"7\"], Leave blank if not sure"
msgstr "例如：[ilightbox id =“7”]，如果不确定，请留空"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:509
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:32
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:31
msgid "First Tap Hover, Second Tap Navigate"
msgstr "第一次点按悬停，第二次点按导航"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Full"
msgstr "充分"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Full body of the window"
msgstr "窗口的全身"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:166
#: image-caption-hover/grid_builder.php:44
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:167
msgid "Get Shortcode"
msgstr "获取短代码"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/grid_builder.php:2
msgid "Grid Builder"
msgstr "网格生成器"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:99
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:99
msgid "Groove"
msgstr "槽"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:134
msgid "Having trouble setting up?"
msgstr "设置有问题？"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 1"
msgstr "标题1"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 2"
msgstr "标题 2"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 3"
msgstr "标题3"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 4"
msgstr "标题4"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 5"
msgstr "标题5"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Heading 6"
msgstr "标题6"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Height"
msgstr "高度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:41
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:41
msgid "Height eg: 100px or 50%"
msgstr "高度例如：100px或50％"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:36
msgid "Here you can control touch behavior for links"
msgstr "在这里您可以控制链接的触摸行为"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:137
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:137
msgid "Hover"
msgstr "徘徊"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Hover Effect"
msgstr "悬停效果"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:140
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:140
msgid "Hover Style"
msgstr "悬停样式"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/widget.php:174
msgid "Hover style"
msgstr "悬停样式"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/widget.php:137
msgid "Hover styles"
msgstr "悬停样式"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/plugin.class.php:141
msgid "How to Use"
msgstr "如何使用"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:135
msgid "How to use"
msgstr "如何使用"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:3
#: image-caption-hover/widget.php:71
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:3
msgid "Image"
msgstr "图片"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:1
msgid "Image Caption Hover"
msgstr "图片标题悬停"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:2
#: image-caption-hover/plugin.class.php:140
msgid "Image Caption Hover Settings"
msgstr "图片标题悬停设置"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Image URL"
msgstr "图片网址"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:17
msgid "Images in a row"
msgstr "连续图像"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/render_box_contents.php:31
#: image-caption-hover/grid_builder.php:36
msgid "Insert"
msgstr "插"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:101
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:101
msgid "Inset"
msgstr "插图"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/grid_builder.php:3
msgid "It is used to display single images in a row"
msgstr "它用于在一行中显示单个图像"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "It will be used as alt attribute of image tag"
msgstr "它将被用作图像标签的alt属性"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "It will be used as title attribute of image tag. Square and Circle Effects will take it as heading"
msgstr "它将用作图像标记的标题属性。 方形和圆形效果将它作为标题"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "It will open above link in popup on clicking (available in pro version)"
msgstr "它将打开上面的链接在弹出窗口中点击（可在专业版）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/grid_builder.php:2
msgid "It will work in Pro Version"
msgstr "它将在Pro版本中工作"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:57
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:119
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:57
msgid "Justify"
msgstr "对齐"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:38
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:38
msgid "Leaving blank will take container\\'s width"
msgstr "留空将占用容器的宽度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:56
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:118
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:56
msgid "Left"
msgstr "剩下"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "LightBox"
msgstr "灯箱"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:74
msgid "Link (Paste URL here or leave blank)"
msgstr "链接（在此处粘贴网址或留空）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:74
msgid "Link (paste URL here or leave blank)"
msgstr "链接（粘贴网址或留空）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Link Target"
msgstr "链接目标"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:76
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:76
msgid "Link Target (write _blank for opening link in new window)"
msgstr "链接目标（在新窗口中输入_blank打开链接）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Link To"
msgstr "链接到"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:11
#: image-caption-hover/cpt.class.php:433 image-caption-hover/widget.php:79
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:11
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:115
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:115
msgid "Name of color or color code."
msgstr "颜色或颜色代码的名称。"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "New"
msgstr "新"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "New Window"
msgstr "新窗户"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "No Image Caption Hover found"
msgstr "找不到图片标题悬停"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "No Image Caption Hover found in Trash"
msgstr "在垃圾箱中找不到图片标题悬停"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "None"
msgstr "没有"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/grid_builder.php:21
msgid "Number of Columns in Row"
msgstr "行中的列数"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:136
msgid "OR"
msgstr "要么"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:102
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:102
msgid "Outset"
msgstr "开始"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Overlay Position"
msgstr "覆盖位置"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Parent frameset"
msgstr "父框架集"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "Parent:"
msgstr "父级："

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:6
#: image-caption-hover/widget.php:72
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:6
msgid "Paste URL or use from Media"
msgstr "粘贴URL或使用媒体"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:157
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:157
msgid "Preview"
msgstr "预习"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:150
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:150
msgid "Pro Feature"
msgstr "Pro功能"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide URL here or leave blank to disable link"
msgstr "在此提供网址或留空以禁用链接"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide animation speed Eg: 500ms or 1s (available in pro version)"
msgstr "提供动画速度Eg：500ms或1s（可在专业版）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide border width Eg: 5px, leave blank to disable border (available in pro version)"
msgstr "提供边框宽度Eg：5px，留空以禁用边框（在专业版中可用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide caption text here, you can also use rich editor to insert caption. It should be plain text if you are using circle or square effects"
msgstr "在这里提供字幕文字，您也可以使用丰富的编辑器插入字幕。 如果使用圆形或方形效果，它应该是纯文本"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide height for image Eg: 150px or 50%. Leave blank for responsive (available in pro version)"
msgstr "提供图像的高度例如：150px或50％。 留空为回应（可在专业版）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide image url, you can also use media library to insert url"
msgstr "提供图像url，你也可以使用媒体库来插入url"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide mp3 music to play on hover (available in pro version)"
msgstr "提供mp3音乐，以悬停（在专业版中可用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide radius for border eg: 5px or 50% (available in pro version)"
msgstr "提供边框的半径，例如：5px或50％（可在专业版中使用）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Provide width for image Eg: 150px or 50%. Leave blank for responsive (available in pro version)"
msgstr "提供图像的宽度例如：150px或50％。 留空为回应（可在专业版）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:124
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:124
msgid "Radius of border eg: 5px or 50%."
msgstr "边框半径，例如：5px或50％。"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:158
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:158
msgid "Refresh Preview"
msgstr "刷新预览"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:144
msgid "Responsive PopUp"
msgstr "响应弹出窗口"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:100
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:100
msgid "Ridge"
msgstr "岭"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:55
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:117
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:55
msgid "Right"
msgstr "对"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Same Window"
msgstr "相同窗口"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/plugin.class.php:162
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:42
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:11
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:11
msgid "Select"
msgstr "选择"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:10
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:10
msgid "Select Image"
msgstr "选择图像"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:21
msgid "Select the Role who can manage Image Caption Hover options."
msgstr "选择可以管理图片标题悬停选项的角色。"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:128
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:128
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Shadow for images (available in pro version)"
msgstr "图像阴影（可在专业版）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:28
msgid "Shortcodes in Caption"
msgstr "标题中的短代码"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:97
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:97
msgid "Solid"
msgstr "固体"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:106
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:106
msgid "Some styles may depend on border color."
msgstr "一些样式可能取决于边框颜色。"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:24
msgid "Space between each column"
msgstr "每列之间的间距"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:21
msgid "Space between images"
msgstr "图像之间的间距"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155 image-caption-hover/widget.php:85
msgid "Title"
msgstr "标题"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:70
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:70
msgid "Title (for your reference)"
msgstr "标题（供您参考）"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:18
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:18
msgid "Title (img tag title attribute)"
msgstr "标题（img标签标题属性）"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Top"
msgstr "最佳"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:27
msgid "Touch Devices Behavior for Links"
msgstr "触摸设备链接的行为"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:153
#: image-caption-hover/plugin.class.php:140
msgid "Unlock Pro Features"
msgstr "解锁Pro功能"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:14
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:14
msgid "Use media to upload image"
msgstr "使用媒体上传图片"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "View"
msgstr "视图"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:1
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/settings.php:11
msgid "Who Can Edit?"
msgstr "谁可以编辑？"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:37
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:37
msgid "Width eg: 100px or 50%"
msgstr "宽度例如：100px或50％"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:88
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:88
msgid "Width of border, eg: 15px. Leaving blank will disable border."
msgstr "边框宽度，例如：15像素。 留空将禁用边框。"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Wrap caption in markup. Please select auto if you are using editor"
msgstr "在标记中包装标题。 如果您使用编辑器，请选择自动"

#. Text in function
#: image-caption-hover/cpt.class.php:155
msgid "Wrap caption in markup. Please select none if you are using editor"
msgstr "在标记中包装标题。 如果您使用编辑器，请选择无"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/widget.php:105
msgid "You can also use HTML tags here"
msgstr "您也可以在这里使用HTML标签"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt_inc/settings_box.php:47
msgid "You can define your own styles here"
msgstr "您可以在此处定义自己的样式"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:150
msgid "Your existing Images and Captions will remain saved"
msgstr "您现有的图片和字幕将继续保存"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/cpt.class.php:137
msgid "contact us for help"
msgstr "联系我们寻求帮助"

#. Text in echo
#: image-caption-hover/includes/saved_options.php:28
#: image-caption-hover/includes/load_first.php:28
msgid "iLightBox Shortcode"
msgstr "iLightBox短代码"
